{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Olen valge ja kohev ning katsumiseks k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind n√§hakse tihti talvel."},{"text":"Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Ô∏è Ma h√µljun taevast alla."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Tulen p√§eva jooksul v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"‚Üë Hoian Maad soojas."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen m√§rg ja langen taevast. Sa vajad vihmavarju, kui ma alla tulen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Aitan lilledel kasvada."},{"text":"Teen lompe."},{"text":"Sa v√µid mind m√µ√µta vihmam√µ√µtjaga."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Puhun k√µvasti ja saan puid liigutada. Vahel sosistan, vahel h√µikan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin panna lehed tantsima."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ma olen liikumises √µhk."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja pundunud ning h√µljun taevas. Vahel n√§en v√§lja nagu loomad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud veepiiskadest v√µi j√§√§kristallidest."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Ô∏è Tuul v√µib mu kuju muuta."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tugevat tuult ja vihma. Vahel on mul silm keskel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju."},{"text":"Inimesed valmistuvad minu jaoks aknaid √ºles pannes."},{"text":"Mina moodustun tavaliselt sooja ookeanivee kohal."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar, mis ilmub peale vihmahooge. Mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma paistan, kui p√§ikesevalgus paistab l√§bi vihmapiiskade."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et minu otsas on pott kulda."},{"text":"Sisaldab v√§rve punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."}],"options":[{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mul on v√§ga k√ºlm ja tulen suure lumega. Ma v√µin matta majad ja teha raskesti n√§htavaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√µuan k√ºlmumistemperatuuri."},{"text":"Inimesed kannavad minu ajal tihti sooje riideid ja m√ºtse."},{"text":"Tugevad tuuled on minu ajal tavalised."}],"options":[{"label":"Blizzard","isCorrect":true},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen lehtrikujuline pilv, mis puudutab maad. Keerutan v√§ga kiiresti ja suudan asjad √ºles t√µsta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen moodustunud v√µimsast √§ikesest."},{"text":"Olen v√§ga ohtlik ja h√§vitav."},{"text":"Ô∏è Inimesed otsivad peavarju maa all, kui ma l√§hedal olen."}],"options":[{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Tsunami","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen kuum ja kuiv ilmamuster, mis kestab kaua. Taimed ja loomad rabelevad, kui ma √ºmberringi olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma v√µin tekitada metsatulekahjusid."},{"text":"Vett j√§√§b minu ajal v√§ga v√§heks."},{"text":"‚ñ´ Maapind praguneb sageli kuuma p√§ikese all, kui mul tekib."}],"options":[{"label":"√úleujutus","isCorrect":false},{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"Hailstorm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on neli jalga."},{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ô∏è Woof woof!"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mulle meeldib puudelt kiikuda ja banaane s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Teen naljakaid h√§√§li."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vihm."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma huppan ringi ja mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"V√µin olla valge v√µi pruun."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Elan soojades kohtades."},{"text":"Ma v√§ristan keelt."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"nurrun ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on teravad k√º√ºnised."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ehitan tammesid ja on suured hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§rin puitu."},{"text":"Elan vee l√§hedal."},{"text":"Mul on lame saba."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Otter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}